其實班女著緊身運動leggings出街,知唔知會比男人望pat???

本來無一物, 何處惹塵埃?

就係想比人睇先咁著